[四月新番] 刮掉鬍子的我與撿到的女高中生 (2)

被單戀的對象狠狠甩掉，喝完悶酒的回家路上，26歲的上班族．吉田，邂逅了蹲坐在路邊的女高中生．沙優。
喝得醉醺醺的吉田在意識不太清醒的狀態下，讓無處可去的沙優到家裡住一晚。
…隔天早上，因為一股令人食指大動的香氣而清醒之後，只見餐桌上擺著味噌湯。
「早安。」「妳是誰啊！！為什麼會有JK在我家！」「我說想要借住，你就讓我住下來了啊。」
「…味噌湯。」「你昨天說『拜託每天都煮味噌湯給我喝吧～』。」「啊！？我絕對沒說那種話！！」

總不能將離家出走而且無處可去的沙優趕走，吉田便以做家事為條件，答應讓她同居…
於是，離家出走的女高中生與上班族之間保持著令人心焦的微妙距離，
卻也備感溫馨的不可思議同居生活，就此展開──

CAST
吉田：興津 和幸
荻原 沙優：市ノ瀬 加那
後藤 愛依梨：金元 寿子
三島 柚葉：石原 夏織
橋本：小林 裕介
結城 あさみ：川井田 夏海

STAFF
原作：しめさば（角川スニーカー文庫刊）
キャラクター原案：ぶーた
監督：上北 学
シリーズ構成：赤尾 でこ
キャラクターデザイン：野口 孝行
美術監督：葛 琳
撮影監督：上條 智也
音響監督：明田川 仁
音響制作：マジックカプセル
音楽：菊谷 知樹
音楽制作：ポニーキャニオン
プロデュース：ドリームシフト
アニメーション制作：ｐｒｏｊｅｃｔ Ｎｏ．９

官網

Twitter

PV

PV2

視覺圖

第1集 電線杆下的女高中生

第2集 預吿

lm

溫馨提示：唔想被劇透就咪禁入四重加密，睇木棉花片源唔好多手睇埋留言同chat room

4月5日起，逢週一 晚上 11:00
@Muse木棉花-HK #獨家首播

Source:

lm睇前輩

不了

唔睇 不過留個名

小說黨入

好正喎
利申 動畫黨，唔知之後劇情

女主正D
賢妻良母

冇講，不過如果係你 你會唔會用？

其實你咁想知
自己睇啦

冇講
但我估冇用

要再睇落去睇吓點先

新post啦
lm先

梗係會 有左咪仆街？

睇完四卷啦
堅定女主黨

Sor巴打 我諗住整合 開左post做下打手
點知link都未貼就1001
下個post交返比大家

沙優黨
好想保護佢

沙優：

follow da queen

沙優無得輸啦

沙優:

前輩後輩:

我睇個version就冇講啦 我覺得就有嘅 冇嘅話大咗肚十世
但其實小說唔係着重喺佢留宿時嘅經歷 因為女主四周圍留宿背後嘅原因比起佢喺咁俾人趕走+比人搞 要無奈同慘好多 小說係着重講同男女主同居日常+相互轉變+內心掙扎多 去睇小說啦四卷好快睇完

一星期先得一集 日本仔咁撚懶

咁佢係女主
正常都佢贏啦

等食胃藥
唔胃痛唔開心

睇完第一集 即追晒4本小說幾時先出5呀屌

6月1 最終卷

等6月決定追唔追落去

9成送佢返北海道, 畢業後去讀大學搵番男主, 係番同一條電線杆下面等佢, 之後又問番:可唔可以收留我?

完

咁快仲諗住要2本先完得晒

都好

巨人玩爛市

幾好

好係好, 老梗左D

Lm

其實呢套橋段真心唔新
正正常常end已經收貨

sayu黨集結

唔好啊你
再講痴線

表界唔新姐本子勁多呢條橋

有無人覺得吉田性格上有d似relife個男主

原來套嘢就快完架啦咁幾好喎可以一嘢追到尾

Relife又係好好睇

所以我都諗緊動畫會唔會一次過做哂5本

12集做5本少難
24集就差唔多

新po留名
好欣慰有高汁討論而唔係互屌到1001

發現有時本子都好可以感人,可能劇情推得太快D感動位一齊黎唔會睇完呢PART追幾年先到肉

橋雖然舊但希望係good end

出面風大雨大
大家入到嚟都係想靜吓
睇下沙優

一貫ending...又或者讀完就搵番男主，大學都唔讀啦

夠18歲已經冇唔一齊的原因, 唔通老母無啦啦變好人咩, 都18啦又有男主,又SUPPOSE 比男主導正仲需要番屋企咩,大學搵PART TIME照讀都得啦

其實佢有啲劇情都好無謂
尤其係個便利店男職員，完全唔明佢對個主線有咩作用

cut埋其他劇情24集內完一定冇問題，12就難啲

agger

好彩依度班人無台仔同支那仔咁仆街 開口埋口就雞 批鬥沙優

真係好和平

前輩

沙優同沙希差一個字,背景有D似但係結果差太遠

好正仲要係金元壽子

剩係睇樣都係大姐姐正D

大姐姐好正
個人真係鍾意大姐姐多過jk

好老土

I cup

眼鏡大姐姐最正

雖然前輩好正，但JK仲正

依啲真係個人口味問題
Jk當然正，不過大姐姐有大姐姐先有嘅嘢
兩個唔同味道

男主本身都係咁諗

女主都好撚大

係咁架啦

作者邊到敢寫其他end

咁性癖同愛緊係唔同啦
我上面講大姐姐正係講緊性癖姐第一集出得嗰幾秒點會咁快愛

夾唔到I cup都可以夾F cup嘛

只不過男主鍾意更大

日本cup要減2-1先係標準cup
不過都夠大了

更係有大食大

法官大人

上ptt睇班台仔
話一定唔會帶翻屋企 因為犯法
所以應該帶去酒店呢啲安全嘅地方好好安置條女

ptt班台仔仲痴線過連登仔

其實係好多正常男人都會,帶番屋企鄰居見到有高中生出入你係冇得唔仆街

Why not both

如果動畫出24集同小說一齊完咁就好

沙優歸我

呢套係咪少少咸多多趣

走咸不過女主已被無數人攪

我都係
好想知結局吖

lm 結局

要幸福呀沙優

第2集都未出就post2

連登真係友善好多 見到台仔架仔支那仔都係笑尻沙優係雞 focus喺佢俾幾多人屌過度 得連登係支持沙優

處女廚退散

事實的確係

想像唔到呢套都可以做獨角獸

係咪咁痴線呢套都可以一集一post

以後見到處女廚就可以拎呢套出黎比佢睇

佢比咁多人攪過但係男主冇興趣成件事就好NTR FEEL, 即係同你講小龍女比人攪完楊過成世唔掂佢, 佢自己太天真係事實

本個D全部都慘過女主但係好多最後都好甜

有種好想保護佢嘅感覺
直頭唔想睇佢啲H漫（如果有的話）

唔想睇佢比人屌想睇佢比人愛

沙優你要幸福啊
希望最終卷一齊到

結局幸福佢就一定幸福,但係作為讀者一定係撐主角,如果男主唔要佢成件事就好反智,始終佢比咁多人攪過,男主拯救佢,點都係想男主自己比愛佢,如果係其他人食始終有NTR FEEL或者有種覺得係男主嫌棄佢破鞋先唔要的感覺

沙優最後得到救贖就夠啦
男主返去佢公司修羅場算啦

你當趣聞睇聽完就算未係,你睇故事梗係支持主角,你咁都代入唔到點追故

好似上一個post有個巴打舉出太宰治
和兩三個 男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人 睡過的女人卻比處女還要純潔

本身我都係咁諗 但自從睇完巨人結局
唔敢咁老定覺得會happy end

動畫會唔會做到三卷
想睇浴衣

咁講啦,佢始終冇百人斬都50人, 翻唔到轉頭, 你要將成個故事寫到完全純潔係好多人接受唔到, 因為真係太童話FEEL 太超現實, 你可以話H 漫FOCUS 係性但係真係寫實好多同時一樣可以做到好感人好有愛, 對日本人黎講仲易接受,點解"變身"咁出名,就係佢太現實大家代入到呢D 恐怖野真係發生緊所以先咁多人睇(係唔好重口的人都睇,包括我)

係唔係女主錯係唔係佢想係唔係被迫你唔係天真同佢已經不再純潔係冇關,你要夾硬將佢由百人斬變成一個完全純真的故事,個男的又唔係唔鐘意女人又唔係唔鐘意大波但係又唔覺得佢有掙扎過真係太超現實, 佢地日本當地當然更加覺得成件事ON9, 因為鬥慘沙優輸人9條街, 剩係想讀者同情係程度上差太遠, 有性又有愛的故事反而夠寫實但係又可以比到個女主一個歸縮, 而家冇性又冇愛唔知點咁, 唔通無啦啦女主撞到女主角會有親情?

都係個句, 你用JOEL 同ELLIE 路線係唔會咁多人唔鐘意,代入到,就自己鐘意個故事

有個爸打3月頭寫個巨人ENDING 仲好過而家個真ENDING

有時真係好多作者太想寫D出乎意料的結局結果 ON99咁, 王道結局唔會成神但係唔會係讀者心目中成為一個唔鐘意的故事,追得的本身都係鐘意, 係睇作者想大家繼續鐘意定係搏下有讀者覺得係神作

巨人結局咪happy end囉

現實有人會即刻扑左佢? 上新聞個個都無

冇人話要即扑,點解一係要完全做愛一係就即刻扑,你係唔係未睇過故

無

大佬呀有BUILD UP 架嘛,剩係寫佢掙扎都大把野寫啦, 而家係一執番黎就變左佢係我個女我冇諗法呀嘛, 講都講到小說4 5卷先暗示佢可能有諗法

真心H漫都唔係即扑 (起碼我睇過GOOD END個D全部都唔係), 點解一定係諗到咁極端

我覺得好睇人，如果我都執到個起碼係我想像中我諗都唔會諗，一d掙扎都唔會有

呢度在座各位都剩係討論佢係唔係雞而唔係大唔大波靚唔靚女想唔想佢做女朋友咁啦

明顯日本台灣人(同部分爸打)都覺得將個咁樣背景的女仔寫落一個完全冇欲望冇愛情的故事到好有問題

所以話台灣係真係一個...

我見唔到有好多討論佢係唔係雞,第一個POST由其是, 中間大部分都唔係講緊係唔係雞, 因為佢係雞,純粹係有人覺得雞有侮辱性(我覺得係口語)先討論左少少,大部分都係講緊執唔執番去,點樣會比人拉,男主點樣聖人,合唔合理, 你邊到見到剩係討論雞?

沙優

最直接面對呢個問題果個日本都係一樣意見, 而家連登係特別例子

意思係大部分人都唔會諗到想條女做女朋友，基本人性道德黎

因為佢地國家真係有唔少呢啲案件 知道晒現實世界會有咩後果 所以咪覺得離晒地
香港反而少呢啲情況 咪會多啲幻想

咁快有新po

亞洲男人對處女極重視,無處不愛重要咁細過就近百斬
反而鬼佬無咩所為技術好重要D

我覺得你岩 不過我覺得就算係香港都唔會有幾多人一D諗法都冇, 所以我先話太童話太幻想,可能我真係開始老放棄幻想

你真心同情同真心幫佢同你有冇其他諗法係冇沖突,私心想要回報係人性, 佢靚女有諗法都係人性, 會同情都係人性, 不過你上到個高度係想回報有諗法就要即刻扑當晚扑相處落先發展都唔得, 同埋有扑就唔可以係真愛咁冇計

同埋可能我又睇過好多慘過沙優但係又搵到真愛的故,講慘佢真係好慘但係有排都未算最慘

點解想佢做女友係冇道德我真係唔明,屌完就算就冇道德啦, 同埋而家係大部分人覺得唔合理得呢個POST 的爸打覺得合理

離地童話有咩問題
想睇真實我睇鏗鏘集啦

乘人之危喎

你又番番去即屌個到, 發展左先做又乘人之危? 咁佢成世都唔使比人追啦

有乜好拗啫
有個女仔啱啱分手
有人會抽水 有人會等佢冷靜
有個女仔飲醉
有人會執屍 有人會車佢返屋企
冇咩點解
冇謂拗落去

在虛擬世界中尋找真實是否搞錯了甚麼

係架所以未咁多異世界故

而家係作者又要用寫實做賣點,呢個問題係日本好嚴重,等我寫先,跟住寫童話故事, 所以先有咁多人覺得唔合理姐, 就算要講蜘蛛俠識飛唔使蜘蛛絲都要整件特制裝甲比佢啦, 英雄片都唔係想點講就點講

你覺得冇比人屌D故事又完全現實咩? 未就係代唔代入到個問題, 你用得呢個背景你就要有解釋, 唔完美都要有解釋唔係總之佢好人就算, 巨人比人屌未就係因為唔合理 ,LAST OF US 2 比人屌未就係因為唔合理,代入唔到, 唔通喪屍係現實有咩?

條女俾人屌左咁多次思想同價值觀已經同正常人唔同已經痴痴地線啦喎，正常關係唔係應該建基於雙方理性下互相認同咩。咁同有個白卡妹埋黎話想做你女朋友你因為佢索就無問過人老豆老母即刻答應冇分別

認真唔太明

唔明咪唔明囉
故事就係咁撚簡單
一個受傷嘅流浪貓女主+聖母男主
代入唔到咪算囉
出千字文又會忽然代入到咩

唔同wo
佢地比人屌係佢地違背左本來嘅人設wo
但男主setting就係聖母
後輩都屌柒男主唔正常嫁
同埋唔鍾意咪唔好睇
點解要特登入狗竇開火

又即刻答應

你仲係堅持緊咩都一係唔做一係就要即刻做, 明唔明咩叫做發展? 你比佢理解到唔用性都會比佢住, 跟住先同佢發展開係最後佢就唔係用性黎換住係因為真係願意

雙方理性下互相認同

係呀,你自己都識講,咁點解唔可以發展?一發展就係乘人之危? 你講到咁盡即係佢成世都唔可以比人追因為佢曾經比人亂入,曾經價值觀有問題所以成世埋佢身個D人都係利用佢受過傷而乘人之危

如果你要覺得冇性都有得住, 但係過左一排佢願意發展關係,都一定係因為價值觀扭曲即係你覺得佢係冇可能被導正永遠都剩係可以用性換住用性換食, 因為你覺得要純潔, 你咁樣只係覺得佢曾經受過傷所以一世都唔應該做愛,一做就係行番舊路

我覺得都ok, 係唔明其他人點解覺得要有愛有人話就算收留左佢都唔會買咁多野俾佢我都覺得make sense, 但係就唔明點解一定要有愛先現實

故事係咁架啦
又唔係遊戲
老奉跟著你想要嘅結局架？

討論都係引戰咁冇計啦,起碼我仲未見到有人人身攻擊屌人老母,係咪1000個POST 都不停話女主點慘就好高興?

而家係男主聖人MODE只係對需要避開女主時開, 佢係正常有拍拖有做愛有欲望的普通人

有愛係其中一個方向, 有欲可以係另一個方向, 就算係JOEL 咁對佢有親情都仲可以係一個方向, 但係而家係咩都冇"總之佢就係好人"

如果佢話其實男主之前死左個妹所以咁對佢我絕對受架,起碼有個解釋唔係話無啦啦總之蜘俠就識飛啦,佢噴絲都要講下係比蜘蛛咬到唔係無啦啦噴啦, X MAN 都要講係基因特變唔係無啦啦總之呢班人有超能力啦

總共得5卷 依家先出到4卷
未答或者根本冇諗有幾出奇
好似要求高左啲？

咁講都起碼理性D唔係純感情投射

佢直接D 玩兄妹情都可以好好睇, 而家令大部分讀者覺得離哂地證明佢FAIL左,仲要唔肯定佢真係會解釋, 可惜香港唔多人識, 得香港人鐘意呢種

好簡單...男主都講過，要有情先可以有愛，咁有咩好拗呢...
角色價值觀都唔輪到大家改變作者之後嘅結局，覺得個故事係講緊現今嘅男/女嘅愛情係有目的，而無真正感受自己係咪真正愛對方。（日本現今社會好多咁嘅情況所以好多離婚/婚外情）

唔明點解一定要屌，或者發展愛情先合理。係，女日對夜對會發展出愛情機率大但唔代表係100%喎 唔係因為利益而幫人，好似南丁格爾咁好似孺子將入於井咁，你點可以斷定呢個世界80億人口冇人係本性係善良到無條件借宿個女仔係純粹本能驅使（雖然呢種人好易俾人呃）

同埋男主角度嘅26歲睇16歲，可能就好似16歲睇6歲咁，覺得發展愛情係畸戀都唔出奇，所以後期緊張沙優佢都覺得嗰種唔係愛情/唔承認係愛情。同埋男主之後繼續留女主，係因為女主都改變咗男主，剃鬚就係證明。 冇睇小說/套嘢未出哂就話唔合理，我覺得你呢種武斷更加唔合理

呢個年代好多女仔都7-8起跳啦

諗起d人話喺日本搵處女要去幼稚園

香港都就快

睇完ptt 覺得d獨角獸煩過閪

我30歲, 同輩既都無人有7-8個

點解佢一時睇落大波一時又平胸

長知識了

哲學係討論返黎的

笑左出嚟

in 戴教授we trust

都講左唔係一定要屌,你真係要寫兄妹情都得架, 而家事實就係故事連日本人自己都覺得唔合理,定係你覺得日本人都係冷血定係佢地冇香港人咁熟離家少女的情況?

總之作者寫咩都一定要接受但係冇理過點解人地覺得唔合理剩係覺得佢地一定係對女主角做過雞有偏見, 講可以發展又乘人之危話可以有情色情節就一定係第一晚就要發生直接不停由一個極端去另一個極端其實係拒絕緊討論, 每集一出就一齊J 佢有幾慘J到完?

冇人話一定要有性(我係話可以比個原因佢做左膠,可以有情,可以有愛,可以有欲,總之比個原因佢,但係作者講左半個故事都未講到) 反而就有人話一定唔可以有,因為無論點發展只要有有性佢就會行舊路, 甚至有人話一定要分開女角先可以成長, 即係拍拖都唔得, 不嬲都係講緊你推劇情要有原因有道理唔係一時又話"佢就係咁好人架啦個故仔就係講世界有好人, 要教女主角世界有好人聖人", 到而家暗示佢其實都係鐘意人,又岩,因為係作者寫所以自然合理, 又將前面講D野掉哂佢. 咁你即係覺得女主角可唔可以被救贖呢? 如果可以點解要講到男主角一定唔可以對佢有諗法呢? 經過發展先有情點解仲會令女主角行番舊路呢?

正正係因為講親都講到要絕對純潔先唔合理,因為成個故事一開始就唔純潔係沉重的議題, 但係又要攪到唔係柏拉圖式就罪大惡極咁? 即係拍黑社會但係唔比講粗口咁觀眾覺得唔入戲係好正常

入教邊到填form

[有gif]荻原沙優黨正式成立

我覺得討論多D 好, 次次一有唔同意見就唔好拗咁做咩要討論,自己睇完自己J自己觀點未算

你話有人屌老母唔係討論叫人唔好嘈就正常

入黎叫幾句雞然後出返去個d

lm未睇

應該係著咗冷衫就會睇落冇咁大果type

唔好睇其他地方評論 好難得今次得連登仔係有同情心

係咪調轉咗因果
唔係因為畀人屌所以價值觀扭曲，而係價值觀扭曲所以接受到畀人屌
而且我唔覺得係痴線，價值觀唔同就叫痴線？

臭雞

其實就算男主都中出佢 但只要唔踢佢走肯比佢繼續住已經好過其他人好多 唔明點解要專登寫到個男主係聖人加性無能混合

因為係真波唔係假

都話左道德標準高 唔做唔正當嘅事

男主角唔係性無能嘅
之後會講㗎喇

未講到佢俾人屌所以先價值觀扭曲定俾人屌到價值觀扭曲
呢個獨裁世界嘅痴線定義唔係一直都係同其他人唔同/接受唔到咩

男主唔係性無能
第一集動畫已經想約前輩去屋企
後面都會講佢FF前輩

咁有咩好睇
女主唔會有成長，只係會繼續接受扑嘢換宿

但係最後都係無屌/無性接觸 同後宮性無能主角有咩分別？

睇偽戀 to love就識屌個主角送埋口都唔食正on9 呢套就突然聖人上身

根本冇性佢都住左咁耐仲買呢樣買個樣比佢,佢已經係用家務(勞力)換住宿而唔係用身體換,不過連登仔突然全部變哂唐僧真係幾神奇, 定係連登仔覺得性本身係一件壞事? 明明性係一件正常的事只係唔可以隨便, 仲有人極端到話男主要同佢分開先可以比佢成長個個變哂純情小鴨鴨

打入擂台嘅有：
臭雞派
中出派
強姦犯派
結局食女主派
放置派
男主聖人派
男主性無能派
作者諗乜緊你撚事派

邊個打贏左
唔好話我知

屌打撚錯 頭一句兩個意思一樣

學術討論

但係最後都係無屌/無性接觸 同後宮性無能主角有咩分別？
errrrr
有趣logic

呢個世界無不勞而獲架喎 你身無分文想人地冒險收留除左個身體仲有咩可以做？

而家反而係反面教材 有野原來係天跌落黎 唔使做就有收穫

沙優黨

我鍾意
邊度填表

[有gif]荻原沙優黨正式成立

呢度

咩唔洗做
咪煮味噌湯同做家務

覺得可愛但唔扑, 比起扑野更想拯救同教導一個少女
係愛啊哈利
男主明明有諗過cup數問題, 但都係唔扑
係超我既表現

我立場係唔需要夾硬寫,但係同時唔好特登避開唔寫

真心唔明有咩分別 to love就屌佢性無能 呢套就唔係性無能？ 大波jk話比你任屌 仲要自己係virgin都可以忍到

咁究竟點解有發展就=佢會行番舊路扭曲價值觀呢? 未證明左佢唔需要用身體換

唔通教佢用性換錢咩 咁用家務換已經係好節衷嘅方法 個人理解係男主角想教沙優 性愛係件好重要嘅事 唔可以亂咁黎 更加唔可以用黎換錢

呢d值唔值男主既付出大家心照啦 間屋粒豆咁大 味噌湯又唔係講到原汁原味咁煲出黎

唔好講值唔值先
至少唔係你所講嘅不勞而獲

LM
成熟男主救贖JK的故事

貴多多嘅鐘點

男主係打算同佢過世先會想同佢扑 性保守人士

咁你想講咩
只要有機會
唔中出唔係人？

男主角想教沙優 性愛係件好重要嘅事 唔可以亂咁黎 更加唔可以用黎換錢

重點呀, 但係而家男主SHOW出黎個MESSAGE 係男主自己對性冇興趣,或者對女主冇興趣, 如果女主出番街撞到下一個人有性趣的人佢反而仲容易再比人屌,因為佢OFFER做家務FAIL佢就會OFFER 身體,女主自己最清楚男主呢種人係罕見

因為而家唔係男主同佢講"我其實係忍緊因為呢樣野唔可以隨便,所以係你知自己想點之前我唔會同你做", 而家男主角只係拒絕左同佢做, 表面表現出黎係佢對沙優冇諗法,到沙優撞到有諗法的人OFFER身體機會反而仲大

唔係完全不勞而獲但都差相無幾

係好撚貴既鐘點

係2021年呢個世代...

不知不覺又差唔多4分1個post啦

咁有人唔係咁
點解要逼人係咁啫
又唔係印度

男主：點解你地係都要逼我扑野姐

我發現原來係我有咁嘅諗法
唔想食係性無能
唔想見佢咁慘溝佢係痴線
有冇巴打陪我睇醫生

真係慘過返印度

即係咁, 作者寫個男主都係一個普通既打工仔, 但係就有聖人既心態, 唔係話唔得, 但係就好怪囉 你話本身男主有咩背景過去令佢係咁都解釋到, 但無既話就有d奇怪

例如你話有一億擺係街任執, 99%既人都狗衝, 男主作為一個普遍打工仔竟然唔狗衝喎>但原來係有原因既, 因為男主以前家財萬貫, 但只係家道中落但係佢因為以前係有錢仔所以好有性格所以一定唔會去執錢, 咁都合理d

而家係: 99%既人都會狗衝瘋狂中出, 男主作為普通人點解唔會? 哦天生係聖人黎, 咁就做成個感覺好怪

熊貓.jpg

原來我唔正常性無能
可唔可以介唔醫生俾我

男主就係想教佢殘酷二選一無論點都唔可以揀賣身 佢目標係女主離開之後會揀翻屋企唔係繼續流浪

笑撚到我

原來我係嗰1%

sex同錢都差幾遠下起碼你唔會考慮d錢嘅感受

蝶蝶都係性無能

嘈咩呀
其實正常人應該係唔會執

一執就有警察到

正常人:扮見唔到
好少少:報警
仆街:執番屋企屌
好人:帶番屋企幫佢一排

學藍屍話
你地班黑衣人成日收留女仔返屋企
次次發夢都係咁
仲唔係為拍拖為扑嘢？
你話冇目的邊有人信啊

（曲，驚你唔明）

其實小說唔長
有興趣真係建議睇下
唔好成日質疑男主係咪性無能

得閒嘅話可以睇埋小說 得四卷一晚就睇完

後面集數
價值觀有排嘈都似

擺明係仆街老母仲想推佢番去死你玩沙優咩, 佢都就18啦, 一係教佢自立一係養佢啦推佢番去仲痴撚線過由佢繼續扭曲,起碼佢覺得比人中出係比留係屋企更開心, 自立完佢仲可以揀同唔同屋企人和好

同埋佢FAIL得好西利,因為佢而家的作為係比唔到呢個訊息佢,大家都覺得佢天真到咁單純到咁但係你又覺得佢會知男主諗咩, 根本佢只會得到最直接的結論,呢個男人對性冇興趣,呢個男人對我的身體冇興趣, 但係之前個幾十人都有興趣, 到佢上大學(如果) 佢未會OFFER 身體比教授囉

同埋覺得算幾易讀
男主點睇女...動畫等多幾集啦

覺得唔扑都係正常，唔洗講到良心、責任感果D
佢講到咁 或者有人會怕有冇毒、法律責任果D
收留一日比佢住第2日叫佢走

成日講當日唔攪係正常, 因為一係唔收留一係留一兩晚, 但係而家男主係"總之我好人"所以長期留佢又買野比佢,我唔覺得教到佢咩,女主角只係會覺得原來有人唔鐘意性, 但係之前不嬲都WORK, 咁究竟點解佢會覺得係其他人身上唔WORK? 定男主想佢搵第個聖人?

其實點解要諗咁遠
當多個roommate咪算囉
一齊住又要鍾意人

要講嘅話咪只可以話男主唔係萬能 佢用自己方法去教沙優 外人睇覺得好大問題 實際上好好彩沙優領略到男主講嘅嘢

一男一女係咪一定要扑野先得
唔扑就係性無能係Gay

執番屋企屌已經超越左仆街 係罪犯

幫個roommate做多左啫
原來一定要人地又愛又屌

熊貓！埋位啦！

點解一定要唔係仆街就聖人
唔係神作就垃圾
原來唔出手溝就係聖人
我唔想做聖人啊

小說有講

所以你講咩唔搞佢放佢走之後佢大學都會同offer professor sex係唔成立的，因為男主用行動證明咗俾沙優睇有人欣賞佢嘅長處（eg廚藝善解人意），佢唔只係身體先會被人需要，同埋佢釋懷之後有家可歸，點會仲出賣身體小就描寫嘅沙優唔係為咗搵食賺錢/利益出嚟賣身你冇睇小說同喺動畫未出哂嘅情況下好難討論落去

咁男主就咁啱係嗰1%人得唔得

睇完巨人
睇個FF番?

利申:動畫黨

依套係好多爭議位值得討論

得 但咪會有99%讀者覺得1999理解不能

其實日本法律
執返屋企呢個行為本身就已經犯法(算綁架未成年人)
扑唔扑其實無關係（因為日本合法年齡係13）

原來我除左性無能仲有閱讀障礙
大夫！

唔使做？唔睇女主個樣同法律問題嘅話當男主免費請個工人返去執頭執尾對男主嚟講都抵到爛啦

根本冇可能判斷到

呢度好似得你覺得1999咋wor
99% ?

係上個post 講左人類真係好撚痴線，有法律就唔洗正視社會問題，社會問題用拉人解決

釋懷之後有家可歸係男主肯養佢,養一世? 出到去人地覺得煮飯唔夠比租咁點,因為事實證明要搵一個聖人係好難, 女主老母本身已經咁仆街知道佢亂比人中出仲會接收番佢? 到頭來都係證明男主係特例但係比唔到OPTION 女主,佢而家連書都冇得讀又搵唔到工

咁當然啦作者係都要最後話佢老母比男主呢個聖人感動錫番個女都得GEI反正點寫都有人覺得合理

免費？無比野食？無買野比佢？

原來一定要有機會就出手
當多個免費工人都唔得
原來我係聖人但係性無能同理解障礙
睇黎我病得真係好嚴重

我上次睇好似13係要差唔多年齡, 正常要18, 好多地方係年齡相差2歲內係13-14, 自由做係18, 香港先係一條線16 仲要剩係告男

你要咁樣玩就可以拉埋日本同台灣人講得連登仔先係聖人全部人都冷血架啦,因為係日本人自己都覺得有問題

買張床 睡衣 手機
咁少錢就換到個工人
可唔可以介紹俾我

香港應該都會拉
拐帶未成年少女

咁大件事
呢套都可以嘈?

吓冇人講過一定唔可以有性，亦冇講過性一定唔純潔我地只係話男主唔一定要鍾意女主，一定要發展出戀情然後搞佢(按：大家同意觀點係性要建基喺愛之上）女主只係正式offer咗男主兩次上床啫，仲要係初期未係好熟嗰時，嗰時男主仲係心繫前輩得好緊要，可唔可以唔好再無視佢鍾意咗前輩五年嘅設定呀大佬 你話現實唔合理，事實上有新聞真係有男主呢啲人不過只係結局唔同俾人拉撚咗

都係嗰句，睇完小說你先知男主心境，同埋就係好似男主呢啲人少先會寫呢個故仔出嚟啫，周街有就唔好睇啦。Btw日本評論正反兩面都有唔好屈係得一方立場

佢就係養唔到自己先要出賣身體, 到尾未又係一係男主繼續養一係就老母良心發現,否則佢都係要出番街

剩係執個少少野同煮個湯就叫工人？

做得少少野咪得少少回報囉

咁既然已經滿足哂give and take
男主同女主有乜問題

請個正常工人夠要畀嘢食加出糧啦

自己唔會咁做=人地係奇怪係聖人

其實以依家動畫播得一集嘅進度
動畫黨唔洗咁快就對角色嘅行為下定結論
之後都有解釋番

ing緊
feel唔到咩

咁有收入當合租又得唔得

陣間會唔會嘈到分post
我想過黎治癒心情

請鐘點一日八個鐘都做得多過佢啦

希望大家唔好嬲

女主係每日吸塵抹地洗衫燙衫洗碗煮飯，做嘅嘢同一般工人真係一撚樣

香港d歧視男性法例都一樣咁痴線，不過都無法治 算啦

咁到頭來未即係一直同居但係唔鐘意大家咁好啦

又唔俾人學做家務做得手腳慢啲
香港人好高要求
做完哂先俾返人工
唔係計人地有冇返工

間屋得個豆丁咁大 仲要得一個人份量
是但一個香港屋但既工作量都多佢幾倍

咁所有小說漫畫都唔洗睇喇
啲主角全部都唔係正常人

當男主蝕錢教殘障人士做家務得唔得啫

唔洗擔心
呢到無直播每秒捉作畫

邊份工咁好可以一開始慢慢做慢慢學都又唔會比人屌不如你介紹留比我

咩料呀 佢仲有個呀哥
同埋佢呀媽點唔接受佢 佢都係要返屋企住佢呀媽都係要俾飯佢食到18㗎啦 唔係犯法㗎喎 跟住半工讀（轉校whatever) 儲夠錢18歲畢業繼續出黎做嘢半工讀養自己 大把單身人士係咁

你可以出街搵條燈柱坐下等人執你返去

咁依家幫男主做家務就係呢份荀工
故事重點囉
終於明啦

咁講到咁仲可以點 咁我都唔會同人傾手機俠合唔合理既

佢就係寧願賣都唔想留係屋企,呀哥幫到手佢唔使賣半年身啦,咁你不如一開始推佢番屋企算啦,同埋佢差幾個月就18啦喎

召喚手機俠

又唔係冇錢，人哋想點做咪點做囉
舉個例你喺街執到隻受傷流浪貓覺得可憐，想幫佢，畀嘢佢食，幫佢搵獸醫，你都唔會介意洗咗幾多錢啦，重點係你有心幫佢

因為好合理
冇嘢好傾

你唔好逼我貼圖

你自己都講咗出嚟仲洗乜介紹

咁少

畫風各有千秋
全部都正

五卷完 6月1出最終卷 依個題材好難寫得長 梗硬拖不如直接完好過

日本社畜咁撚大壓力
想搵個人傾下偈分擔下家務治癒下係咪唔撚得

佢哋會話大壓力就出咗火先

小說4已經比番漫畫果個畫

男主注重身體唔鍾出火都唔得

唔扑野都唔得 好慘

佢兩個點樣吹到咁多集

其實係鍾意打飛機啫

趁沙優訓左入廁所打飛機

組隊打

買新衫比佢就係為左拎套校服去打飛機

手機mon顯示女上司

明明個個都話冇欲無求但係無啦啦又組隊打飛機做咩尻

其實係有慾無求
可能人地講得唔好

個個都話女主慘唔會有欲望轉個頭成班圍埋打飛機

都話左會扯 會想屌女上司 但唔會屌一個唔諗住同佢過世嘅人

你睇返上面先啦唔好誤會

冇扑野同拍拖嘅慾望啫
打飛機得掛

吓 你知唔知一直講緊咩㗎 我一直都係講緊男主用女主做家務留宿嘅行動令女主釋懷之後嘅事喎釋懷之後，咪證明佢接受返佢呀哥嘅幫助+會返屋企囉幾個月後即係仲有幾個月儲錢同零支出啦

男主角好人到咁
留個JK係屋企 正常都報警喇

睇得出嗰JK有隱情 報警反而害左佢

正
巨人爛尾差唔多嘈完
戰場到呢度
各選手準備進場

唔好啦
陪返我打飛機啦

唔好覺得你波大就大哂

希望唔好變到台狗支那狗架仔咁批鬥沙優係雞就得 連登真係最後淨土

你錯過晒

我特登skip左 見完左先入 希望大家俾番少少同情心

建議你睇下上面
啱啱先大戰完

男主角好慘 俾人逼扑野

就咁睇佢乜唔係用身體換住宿咩

如果作者咁寫 可能佢哋個心會舒服啲

係無錯，我都唔明動畫暫時得一話個個叫春咁

我好似講左好多次學術討論

咁呢D緊係要討論嫁啦, 當事件黎講又可以討論下佢應唔應該執佢返去, 執左返去應該點做，何謂雞。當故事黎睇又可以討論作者對角色嘅刻劃真唔真實，有冇突顯同埋觸及到主題同背後社會議題，鋪排合唔合理。係哲學上又可以討論究竟點樣做先岩，扑佢岩唔岩，發展左先扑又岩唔岩。同埋無睇都可以討論佢係咪雞。真係好多野可以討論好正喎，自己一個睇完就算真係會miss左好多野，真係無咁正。唔係咩戰唔戰場嘅關係，真係學術討論

套野好多可以討論嘅話 如果全部都集中係笑沙優係雞 然後玩d天馬行空嘅討論例如沙優有無墮過胎 有無奶野之類 或者用佢黎同其他動畫角色比較 甚至直接圍爐笑嘅 我覺得會好浪費

其實已經夠用

真 學術討論

呢度啲學術討論仲有意義過成人台
點到你唔服

係估唔到人啲人毒到hihi...不斷FF啲情節出嚟
不過我覺得利套無咩大義，最尾都係帶出日本（香港）現今社會問題，究竟愛情有幾多percentage 係真愛多過有目的咁愛？即係好似有啲香港女仔咁，想要嘅愛情係建基於感情，定係男人有錢有樓？

班獨角獸真係好噁心

推

其實我真係想像唔到呢套點樣獨角獸, 係咪講d佢係雞佢係雞嘥哂咁樣 有冇link睇下

即係咁
我又冇鬧人地黑心淫蕩
做乜要逼其他人唔溝唔扑就係聖人
熊貓下下埋位好攰架嘛
故事入面都有唔同人
唔係人地做自己唔會做嘅嘢就話人奇怪

入ptt search沙優 之後你會覺得佢地仲仆街過連登仔

屌, 剩係睇google search result都夠 仆街到

好多on9 JK post
好彩呢幾日比巨人埋沒左
搞到我覺得呢到都算係咁

唉，只可以話啲台仔真係0同理心

你唔覺香港越嚟越多人係咁咩？

連登清泉
佢地連套作品都唔講, 差唔多全部都正唔正 幾多人斬 有冇墮胎, 都幾噁心下

有啊
我老豆老母囉
藍嘅親戚囉

所以依家嘅動漫小說係亞洲俾人覺得睇嘅人就係又宅又嘔心...
其實依家嘅漫畫小說都有一個主題，比以前嘅最有深層意義

呢度又有得討論
有咩令到佢地連套作品都放棄, 直接就討論雞? 未見過女人, 虛構故事唔洗咁認真, 定係真係0同理心? 真係問過獨角獸先知

千禧年後嘅人重勁，一啲都唔專重其他人
利申：90人

因為毒，直接isolate 佢哋把啦...

你見台灣成日有外遇強姦就知啦性慾多過同理心

新北市
風化之都

真呀 自己唔係咁就認定其他人一定唔可以係咁
同啲藍絲話：啲人出去發夢嘅一定係收咗錢 有咩分別

所以咪話...

睇完小說覺得男女主似父女多D

身邊嘅人都係咁話佢兩個

啱啱睇咗第二次 覺得就算最後變咗同男主一齊又好 同其他人一齊都好
只要女主幸福就可以了

不過老實講如果佢唔係咁正我都唔會有咁既諗法

點解出得一集就咁熱烈討論
睇真啲 原來係講沙優既「性」經驗

呢度算有禮貌
最多唔接受世界上有同連登仔唔同嘅人
其他post包嘔返早餐出黎

爬一爬文原來係講沙優是咪雞
不過巨人po一嘈就搬晒老母出黎講，呢到算輕鬆了

無啦 而家主要focus男主角應唔應該屌

反正連登角度就係女人都係雞
有機會唔屌就唔撚得

好癲 無追開po，上一個係咪都係咁

唔好屌啦，女主好慘

我以為已經去到
同日本/台灣ptt/自己圈子有少少唔同
就計做聖人 全部都係異類

主要都係focus喺男主角貼唔貼地 沙優好慘 好想保護佢 男主角同沙優係咩關係之類 反而好少講沙優係雞 真係學術討論

認真, 唔知係咪睇得甜本多
都認同男主唔承人之危, 教沙優何為愛既正義
不過如果沙優了解左何為愛, 又鍾意男主
扑野唔再係為生存,
而係兩情相悅而扑絕對G持

呢個肯定唔係動畫需要考慮嘅問題

咁樣先至好睇，慢慢睇佢地既感情發展，喺每一集點樣互相磨合，呢啲狗糧番真係好正

如果真係扑, 暗示都可以掛?

我意思係
動畫唔會畫到咁遠嘅事
唔好諗咁多啦

動畫得一季做唔到咁後 而且依d通常都係用黎谷小說銷量 除非特別好口碑唔係都應該無

唯有寄望小說

不嬲都係咁講不過有人一直堅持有扑就一定係只可以係第一日就扑, 又話要分開先可以成長又話有扑咁就係迫男主角扑, 扑左會令佢走舊路連追女主都叫做乘人之危唔做聖人就冇同理心

不過都預左遲早會咁, 好快就會圍爐,一個半POST 冇人屌老母算好

太好啦
有和解
有common ground啦
多謝各位參與
我真係覺得好感動
得左

咁都達至一個共同答案
巨人應該攞呢個post做故事

1. 一講相處落總會有諗法就自動變左>佢咁慘點可以一執番黎就扑,一係就發展關係都係乘人之危

2. 講男主離地就係>迫人扑野

明明有諗法的人點都多過冇諗法的人,但係有諗法自動變成1,所以係仆街, 究竟邊一邊正常? 而家就係男主"唔正常" 但係連登覺得要冇諗法先係正常,一有諗法又番番去1,連登仔覺得要純潔唔可以有諗法, 即係全世界都唔正常連登仔最正常

但係而家作者又暗示緊男主都鐘意女主,咁又正唔正常? 使唔使話埋男主係仆街?

唔好咁激動啦
大家溝通唔好啫
大家都有問答過唔關事嘅嘢
其實共同答案一早有

咁複雜做乜啫
即係到最後男主齋喺廁所打飛機 定係繼續發展
世界就係兩種人都有
冇話啱唔啱
大家開心睇好唔好

一開始又要講冇欲好正常,咁慘都想攪人又乘人之危,都係個句冇愛都得架但係你要有個解釋唔係"總之係好人",講到聖人MODE就好正常咁,正常點會有欲望,佢都咁慘啦仲想攪先唔正常,但係聖人有幾多大家心照,邊個正常大家心照

好啦跟住原來男主可能或者暗示緊鐘意女主跟住又刪走哂上面D野,又變左哦有FEEL都正常呀, 總之作者寫咩都係正常, 民建聯咩,鐘意一樣野唔代表唔可以批評, 冇人唔比你同情冇人唔比你鐘意但係理性少少好無? 總之係作者寫就正常,完全冇主見架咩?

如果凡事都係利益為先咁男主係on9架
但係世界就係有on9仔
最多只可以話輕小說都唔要見到半個on9仔
咁呃左人入黎sor9ry

係咪6月出結局？
沙優一定要幸福

你針對人地溝通上當答唔到嘅嘢
下下炒冷飯隊人都搵唔到答案
答錯又點啫
搵到答案啦

繼續睇埋落去就知點解男主唔會亂扑野啦
依家先第一集你想點解釋你聽
沙優既誘惑只係入門級咋

當時*

以上嘅嘢只係表達問題

只係覺得人地嘅答案永遠都係根據你嘅問題
你問得咁 人地就咁答
日日問女朋友「你當時唔係咁架」
問到2046都未問完

好開心有人同我傾到咁夜

而家只希望沙優有個好結局
希望佢同男主可以行到最後

果啲咩前輩後輩中同全部行埋一邊

為咗沙優

點解可以講極都唔明 小說一頁都冇睇 就話作者寫嘅嘢唔合理 你唔覺得自己咁武斷好唔合理㗎咩

1. 男主對女主冇可能完全冇慾望

答：女主色誘男主後，男主有起機並不是冇慾望，不過用理性制止咗自己+叫女主着返衫，之後避免再色心起所以分開瞓+買運動服俾佢瞓。用行動制止自己色心起，男主係君子。

2. 99%嘅人都會色心起/日久生情，幫佢一定係因為有戀愛之情

答：呢個世界仲有嗰1%，而呢個故事所圍繞嘅就係呢1%嘅男主嘅故事。99%嘅人唔會咁做，不代表入面嘅所有人唔相信呢個世界有嗰1%嘅人存在，就好似有啲耶撚一定要結婚之後先會允許自己同人做愛咁，道德標準個個都唔同，點解要逼人跟你嗰套先叫合理？

另外，其實男主後來並不是無條件收留女主，女主都有滿足男主私慾，只係嗰樣唔係愛情（初期），而係男主獨居咁耐想要嘅陪伴同溫暖（有人同佢傾偈之類）溫馨提醒：男主人設一早傾心於前輩，個心容不下其他人？（初期）

3. 聖人mode先正常？想屌就唔正常？

答：同上，兩邊都正常（合理）。男主都想屌只不過冇屌啫，小說有話佢硬哂嘅。不過喺故事入面，男主人設唔係青頭+就係嗰啲唔會俾欲望支配嘅人，同埋佢對前輩一心一意（初期）。另外想問下，喺你嘅世界點解屌或者同居後愛上人先係必然？

4. 對於你班讀者，作者寫咩都合理㗎啦

答：唔係佢寫咩都合理，而係睇完小說後 覺得背景、男女主嘅行動背後嘅原因有合理交代。至於你話男主人設唔合理？男主嘅同理心+意志力比一般人高係天性，覺得做愛係神聖行為，講真冇得解，正如南丁格爾點解無條件救人？天性本能冇得解，愛因斯坦點解因為個蘋果跌落個頭到就諗到地心引力？物理天才嘅嘢冇得解，點解咁多義士被捕都仲繼續有人出黎發夢，啲正義感邊到嚟？大佬邊有得解。事實上捨己為人（你可以話on9）嘅人現實大把，好似男主現實咁收留jk新聞都出現有幾個，而相信冇俾人捉到嘅一定會有更多。

其實小說內容有cover到男主選擇嘅原因，第一二卷已經講得好清楚thanks。

提提你
愛因斯坦係相對論同光電效應
牛頓先係蘋果扑傻咗嗰個

Sorry 自膠你啱 改咗幾次個例子 寫到亂哂
Thanks for correcting me

其實我都覺少少咸多多趣個故會生動好多 性愛可以有但一定唔係重點 點到即止就可以而家個男主成個耶蘇咁 唔係話唔好 但係太撚平淡

而家係成班圍爐圍咗幾十頁話聖人mode正常，佢地夠冇睇小說，有睇就知有feel唔會講想屌先唔正常因為佢慘，講咗幾十頁慘所以聖人mode正常有色心先唔正常咁而家男主有色心又唔話佢乘人之危？

而家男主有色心即係唔係嗰1％啦，有心但忍到嘅人係唔少，一直講緊冇心聖人mode先係唔合理嘅地方，純粹自制力強同性人mode係差天共地

j咗聖人mode幾十頁原來只係自制力強成件事係唔同哂，仲講到有個免費工人我都要呀，你肯執個無家可歸呀嬸翻屋企比食比住剩係要佢做家務咩，定又想冇人講過呀，講咗幾十頁啦

咁而家即係聖人mode正唔正常呀，男主非聖人mode只係自制力好，對女主有興趣，如果發展感情係唔係乘人之危呀

我而家係講緊用咗幾十頁去批評有諗法先唔正常，因為佢慘，屌哂台灣日本都係仆街仔個啲人

提出聖人mode唔合理就唔得，冇同理心，要用總之係好人嚟兜，好啦而家唔係冇諗法，即係唔係總之係好人啦，只係唔會好似印度人咁想攪就攪，咁究竟‘佢咁慘想攪唔正常’仲成唔成立先

屌咁所以咪要討論囉

一直都講緊學術討論

而家係自己打倒自己我唔知做緊咩，明明話女主咁慘想屌都唔正常，有免費工人我都肯，咁而家男主原來唔係聖人咁男主仲正唔正常

唔係一直都講緊兩邊都正常咩
而且打倒咪打倒，咁討論就可能俾人說服嫁啦

原來你咁有心研究
雖然唔可以代表所有人
1. 「想」係一個好長嘅過程
我夠想做廢青
只係一開始想
最後打消念頭先最重要
打得唔好sor9ry
2. 屌台仔係因為佢地講嘢仆街
0同理心
新聞證明班撚樣做得出
3. 唔係個個聖人
但係男主有嘢正常
有嘢唔正常
初頭打消念頭呢下正常
最後唔發展係有人會咁做
但係我唔會話人唔正常

而家唔係因為論點改變立場係因為劇情走向改變而抱住作者咩都岩的心態而轉軑

個討論由第一個PO開始已經係聖人MDOE離地VS聖人MODE正常

正常: 因為佢慘,所以有諗法唔正常,總之就好人

離地:比個原因佢,死過親人/有欲/有情,就算話佢有錢,太多錢都仲得

覺得離地的一直係同樣講法,比個原因佢而唔係總之好人, 但係不停講有欲望先唔正常的係中間有人講其實男主有諗法的時候一係消失一係睇唔到一係改口話一齊都好,之前講女主咁慘點會有欲望就當冇講過,因為作者一定岩

聖人MODE 正常的原因係冇改變到,改變的只係發現原來男主唔係聖人

男主其實係正常男性唔係聖人，係男人都有欲望㗎啦...但係出於道德同自我價值而唔做人渣嘅事。咁人與人嘅相處會因為事同時間已改變亦好正常...有咩好拗邊個啱邊個唔啱呢...

正如「唔正常」喺好多人眼中係貶義
蝕底幫人係小數
但係我唔會話人唔正常
唔通人地俾錢乞衣我又話人唔正常

其實我明小說黨係想多D人睇所以有人屌聖人MODE會講其實男主有FEEL, 有人屌有欲又會講其實都係想佢地一齊

但係而家重點係你覺得有欲望係唔正常/唔岩,你係唔應該因為劇情最後走向改變而轉軑,因為你個前設係男主就係咁好人/女主角太慘, 而家你即係覺得男主變壞定係女主角唔慘? 你一開始將個道德標準訂到咁天咁高而家男主有意你又番唔到轉頭,一開始你要將男主合理化要講到聖人MODE 就正常就岩將所有覺得應該要有合理解釋的人打成冇同理心,一定係一開始第一晚就要屌女主, 跟住發現原來男主真係有私心,咦? 咁我撐佢地一齊啦

有可能人地覺得你貶低人
咪咁反抗啫
你都講到人地離地唔正常啦
人地意思係唔好離異化男主
雖然男主係小數係事實

我應該係中文太差理解錯"正常" 同埋 "合理"的意思

正唔正常根本基於社會大部分人嘅想法，好似依家香港大部分人都覺得玩手機行路係正常，咁係唔係合理？唔係囉。

我發現之所以推得咁快係因為某位巴打係咁重覆自己啲point又唔明人哋想講乜

You get the point bro!

唔明咪吊到明

靠各位巴打千字文回覆

真心唔明有咩好嘈...條女唔係自己果type唔屌落手有幾奇怪..
唔通叫個姐控屌個蘿莉咩..男主覺得佢可憐收留佢就一定要中出佢?完全唔明咩理論黎...
個PO太長無跟曬。有錯細力屌...遲D先買漫畫黎睇

in case有人唔知我就補充下小說內容，內容係第四卷嘅男主諗番遇到沙優嗰時嘅事，唔太怕劇透可以睇睇

g喎
免費g喎
jk喎
送上門喎
真係唔屌?
怕性病不了?

夏海埋位！

又黎

終於明點解推得咁快

1集個半po re0都冇咁手快

之前單新聞

睇左動畫1集直落漫畫live最後終於追曬4卷
小說

儲起先

你地啲四層好頂癮呀唔好再引我撳入去我未睇小說呀

留名

諗諗下會唔會好似之前套本大爺咁 動畫做4卷 之後一卷靠OVA或者劇場版補完

做到第四卷 劇場版出最終卷

第一集就派禮物

小說邊度有得睇

Google下就一大堆啦

Bookwalker

認真一問，巴打揾倒小說未?

沒有沙優的第五天

老老豆豆
係男人 送到埋黎點會無反應呀

有反應又係咪一定要屌先

唔屌都唔係無反應呀
佢做到好似gay咁

其實動畫見到佢成個身震左幾次又面紅
大家唔好下下屈男主又基又性無能好唔好
人地控制得住啫

希望到時會少咗人問呢個問題

熊貓都要放假架
有女唔食最多罪大惡極啫
成日俾人跳步驟話性無能

點解咁多人會屌男主無反應
見到個女仔 價值觀錯晒 又咁慘 係同情心下點會仲有反應

嗱嗱嗱
唔好咁講啊
呢度又嘈啦

係有反應
想屌
最後唔想屌
屌唔落

有反應還有反應 屌還屌 人係有理智

仆街
嚇到我標汗
好彩救得快啫

呢套野其實禮拜幾出的？好似同第一集隔左好耐都未有得睇

星期一23:00 唔係過左好耐
係個post推得快, 錯覺錯覺

好似等巨人漫畫咁 1個月先1集

係咁大間屋就好囉

其實最唔合理係比人飛左後有女送上門無反應
大佬呀 仲要係除左少少對波貼埋上黎呀
佢仲要醉左

Anyway 佢鐘意點就點啦
日本仔作親呢類故條仔個腦都唔知用咩做

嗱嗱嗱
呢度又腥風血雨架啦
人地都話左真係性奮
有反應架

醉左唔等於0思考能力架
如果人地做開教徒真係對性有距離
醉左都唔會屌架
你唔俾男主就係咁咩

就係太醉太唔會想屌醉到咁想硬都硬唔到呀ching

男主：我好撚攰啊 你俾我瞓覺啦

你想引發大戰?

點解醉咗就會想屌完全冇關係

而且男主無醉嘅話唔會帶沙優返去

我又想同大家講個故事
有一日老蘭有個女仔飲醉瞓左喺度
五個人行過見到 直接無視左佢
之後三個人少少衰 影相放上連登 不過最後都係無視左
有個暖男行去睇下 車左佢去佢住緊嘅洒店 仲買埋藥俾佢食
有個仆街咁啱喺洒店附近 見到佢執左佢上樓屌 仲放片上咸網

雖然件事係因為最後一個人而起
但係其餘九個人都實際存在嘅
唔使下下標籤嗰九個人 聖人 性無能 唔正常 唔合理

至於點解個暖男會有咁嘅性格
人地使撚同你解釋咁多咩

男豬咁大包應該扯咗 所以唔好屈佢性無能啦

ching隱性gay

執屍係乘人之危 無後抗能力
個故係攬埋上黎呀大佬

拿 我無所謂既
個故人地作既 我無所謂
會繼續追
我係話佢唔合理姐

上連登中太多gay post 伏

連登係最多同性戀者用架

棉褲post

人地冇得揀 要用性換住宿
扑左唔止乘人之危 係衰十一犯罪添

而合唔合理
人地控制力高 道德標準高
有理由 即係合理

唔係我唔接受=人地唔合理

大佬
扑左衰十一啊
扑野先係最唔理嘅選擇啊
唔係我唔理解=唔合理啊

日本唔係十四咩？

十八歲以下父母認同先可以上人屋企啊

酒後亂性

誤解黎
酒後會出本性 而唔係亂性

《刮掉鬍子的我與撿到的女高中生》作者在3月下旬講起這事，而進入4月動畫第1話放送後的社交網絡上：
「老子也想撿女高中生啊」
「什麼也不會幹的，我也想撿女高中生」
「老子也想撿可愛JK」
「我也想刮個鬍然後撿個E罩杯的JK」
作者以「我也想殺人」作為比喻例子，認為跟「我也想撿女高中生」同樣不能用來開玩笑：
//世界各地法律條文不一，在日本帶JK回家收留有可能觸犯未成年者誘拐罪，即使未成年者自願同意跟你回家，稱不上"誘拐"仍犯罪成立
因為相關法律條文同時維護監護者的監護權，簡單說就是需要先聯絡JK的監護者並獲得其同意才能讓JK留在你家
跟收留者和被收留未年者的性別無關，未經監護者同意，私下收留未成年者就有風險，至於收留者與被收留未年者之間有否發生性關係，那是之後再處理討論的問題//
在法律層面，"殺人"跟"撿JK"(誘拐未成年人)都是犯罪

唔好再loop男豬上唔上問題，得唔得牙

咁快出動畫，總共幾多集？記得原作好似都唔係出咗好多，同埋整到咁H動 feel

原作出咗80%

收到 再追翻先 thanks

女主應該好好砌

作者條撚屌想自己汁哂

真

前額葉工能之一係抑制本能
酒精會令到前額葉無效先
從而露出本性
求下你地唔好話咩酒後亂性啦
飲之前唔想屌 飲之後都唔會屌架

香港撿JK無事

但呢個女成日想比老豆屌

討論度咁高
其實有冇諗過而家d女個種隨便, 根本sex係冇咩野
只要做去避孕就同食飯差唔多
同男人去叫雞一樣者
睇下AV班女優咩都玩過顛撚到,淫亂到
佢地咪一樣好開心咁做人
其實唔係咩大傷害,只係男主思想保守

睇下三上悠亞,幾撚積極同正能量

今晚終於有第二集

睇嚟今晚準備開得#3

咁又唔係，女主某程度上又唔係因為想扑先周圍揾人扑
之後會有多啲描寫，睇落去先
先出得一集就討論咗咁多嘢

工作要求點同

一個士兵係戰場殺人同日常生活殺人都唔同啦

11點一齊睇live

一集就黎兩個post cls

仲有一個係美國士兵
女主係非洲捉左上戰場嘅童兵

自己消費個題材揾錢又叫人唔好講

想買哂1-4小說 但度度都無1 點搞

搭單問
有冇人想撿男大學生
唔想讀書啦

點忍 諗起都辛苦

我都想攬攬

男主一日用二十卷廁紙又話你知咩

攬攬唔洗用紙巾嘅

11點準時開波

SICK D野

睇電子版啦

現實男主呢d好人只會俾女人榨乾同玩弄
直至一係安份守己做毒撚
一係爆seed變玩家

仲有四個鐘頭多D

睇左 所以咪補返實體版

連張學生證都咁得意 點頂

好想保護佢 好想比到幸福佢

amazon

好想比到幸福佢

買手機

佢同事定上司（？）正好多

有前輩

有無人覺得佢個同事畫得完全唔吸引

頭型同服飾都好tb

日本超強微型模型 「迷你電線桿」幾可亂真

買枝放喺屋企有冇得諗

前輩粒淫賤墨其實幾摟屌

有D似白箱個主角

第四卷

開波

橙味

木棉花d畫質唔係好掂

化妝水都買埋
主角好男人啊

OP

係咪首播先咁?
之前睇第1集明明好清

OP高質 冇ppt嘅感覺

好聽

好女仔

竟然做到咁後

IT狗

改左 後輩變廢左

IT妹咁靚女?

本身放工食飯

豪得意

牛排好想食

後輩都好正

呢幾下好正

好女仔黎

動畫改得幾好

今集三線全開 有料

Cut咗同老細用電腦對話雖然唔重要

太多番工
宜增加更多沙優畫面

進度跑好快 下集會唔會完第一卷

想加入前輩陣營了..

long 係枱面 ..

真心，呢套劇情唔多

好似12集？咁3集一卷都正常

IIIIIIIIIIIIIIIII

I Cup

換番香港標準係G

13集

沙優攻擊

沙優好老婆

JK抱抱

要幸福

好體貼

好warm

I cup先咁樣唔怪得其他成個飛機場咁

永遠支持沙優

Flag 已立

好可愛

呀女船已沉 ..

好睇 神作

專用

時間咁快過

沙優好得意呀

製作組有料 今集改到好順 節奏幾好 不過希望多番少少沙優 最後就多20分鐘

點解咁快完

沙優世界第一
後藤小姐=麻美
又係飛完人唔爽人哋有新女

木棉花少有2千幾近3千睇直播 ..

預告

咁就20分鐘
點解咁快

我feel到要買定胃藥

ed都幾好聽

啲劇情同漫畫差好遠

啲汁滴到點算

屌你咩

原本以為f 好正，點知有個I仲正

三島配埋把聲

目前動畫同小說嘅差異

暫時見到得咁多 大家有嘅可以補充

金元之前套友崎同學教書mode又係唔討好

日本妹玩tiktok

屌, 我都唔記得而家日本都係咁
支那毀滅世界文化

同個FD買電話段對話都短左 本身有深意D

但係I CUP喎

係囉我記得係咁

麻美都好大波啦
雖然前後輩都好正
但沙優世界第一無可置疑

又估唔到三島個聲優配後幾成熟
本身仲以為係佐倉嗰類
而家幾打

先輩I cup 喔

男主成日: 喔
好似機械人咁

重點嗰句有喺度接受到 之後男主會俾人問同一個問題

正到仆街 有粒痔

男主 : 吓...?

睇黎下集點都完第一卷 睇個樣動畫點都會做三卷以上 希望有始有終 做哂5卷啦

睇op就係做到第四卷

一集講好多次
小說都好似冇咁嘅感覺
男主傲嬌型湊女咁

可能之後靠OVA補完

一集一個幾po

但一個係佔有慾強既淫賤大波成熟女上司
另一個係極仰慕你既可愛體貼服從女下屬
男人對呢D獨立有辦事能力既都幾易頂唔住
反而就手既洗衫煮飯婆開頭幾過癮好快就厭厭地

咁做法其實係咪唔洗睇小說

進度咁快

12隻 1季完

真係會想當sayu係女咁照顧

我有堅定嘅信念
因為沙優係上司下屬嘅合體版

你又係度既

女主突然係床上咁樣摸人手仔
正常毒撚點頂

唔好唔記得龍王的工作12集做左5卷

男主：我淨係鐘意巨乳姐姐
唔好再問點解佢唔屌JK啦

22:42 右邊
差d以為女主已成人妻

男主唔係毒撚囉唔該
我就真係頂唔到

因為我毒

我係男主都揀前輩 I cup

新婚夫妻

+1 利申我話自己係毒撚
btw 女主睇緊黑子的籃球

前輩粒墨真係好吸引好引人去望

攬攬就可以話難頂啫
拖個手仔都咁

男主背景同我好似 又係IT狗又係用vs code

臭雞嚟原來
半年嚟都唔知畀幾多麻甩佬屌過
有無病都未知

正
又loop去原地大戰

懶既話可以睇漫畫補完
漫畫大致劇情都跟得小說幾足
真係有愛先追小說
其實小說4卷好快ko

前輩話自己有男朋友係咪假

下集咁快共同生活
希望唔好飛太多

屌你老尾男主又係IT狗我又係IT狗
點解佢有大波前輩+冧佢嘅後輩
我就乜柒都無
係咪要學佢咁OT足5年先有機

op唔錯

首先你要有女上司

我為大家方便整左張圖
歡迎取用

會唔會播24集，12集真係做到咁多？

唔好咁講 今次連登仔好過其他國家毒撚好多

本身套野劇情唔多 應該做到

一諗起咁也沙SHE 既沙優到底經歷咗啲咩就覺得佢好慘 好想佢可以變得幸福

BTW 論臭雞點都係前輩臭啦 有仔飛完人又要搵人食飯以為人地有女又要呷醋 驚死比人搶咗隻兵咁

雖然i cup又真係好吸引

漫畫而家進度幾多？

日本呢d 1房屋好平租, 5-6千蚊都有

其實咁都好
着墨重要角色
冇咁易寫偏

第三卷

英雄救美完

漫畫到第二卷差唔多最後
應該過多一回就開始第三卷

漫畫生肉27話
大約去到3卷開頭

以為冇再出
原來係冇漢化

即係漫畫都唔使再追了
雖然都追到live

OP勁多資訊 好似想講曬成套野講咩咁

bilibili買左 應該要等一排先有

其實都算易估

又咩教壞三觀又ban㗎喇
無職

啲歌詞幾甜
但係個MV最後有句咁嘅嘢

準備架啦 之前未紅先有得更 睇怕好快就下架 漢化又可以翻黎

唔通？！

無野 理論上得作者同出版社知結局
除非動畫會同步

動畫黨試吓鳩估

岩岩見youtube d人話木棉花翻譯op歌詞
有幾句跟足左日文用尻取り方式譯左出黎

呢度係保護JK協會

日本既cup好似係會縮水

似 社會議題番似講呢啲

唔理了 總之就大

換算香港標準-2個cup

使唔使咁快

睇完最期待d gif

比你縮夠2個cup都有G啦

咦係喎，首歌叫回憶接龍
翻譯真係將個幾句用接龍方式譯咁有心

呢套應該出前傳
講沙優遇男主之前 其他男人係點對佢
應該會好收視過而家

之後應該會講啦

咁有機會變裏番

變H漫成人向18禁

Ching用咩整咁清

CLS

公廁

好人一生平安

Thx

上司係
I cup
I cup
I CUP 呀！！！！！

香港執件JK可能你做阿四服侍佢咋

上司 vs 塞妮絲
點睇

同一個CV

愛醬
有無人get到

不了成套嘢最憎佢上司

dllm 成日flirt條仔 當人係咩

op同ed都很正

小小嘅劇透自己諗睇唔睇真係對佢好反感

我懶得睇小說走去睇咗漫畫了 正一bitch 老處扮上菜

當男主狗咁撚

金元壽子近期真係配開呢啲撚狗角色
呢套嘅上司
上李弱角 條女主
食戟 女主
gamers 女主

呢啲要捉去屌一屌先

擺上台cls 下集同居生活係同邊個？

擺對波上枱大撚曬呀？

寧願比JK攬攬好過啦

好撚QQ

兩個都好正

J醬了

人做IT狗我做IT狗
點解我冇大波女上司

你個名

食戟幾時畫結婚
Gamers幾好睇喎 係局中局

上司
自己老母點搞得落

沙優: 我邊有得輸

下場唔會仆野掛

有冇上一集IMGUR LINK

冇整上集gif

都唔知佢呢種係咩心態，又係佢自己飛人嘅，人地之後有冇女朋友仲關佢乜撚事唔撚係想人地為咗佢，成世唔拍拖結婚嘛

有冇被竇嗰張

呢張? 得個口郁，短到做唔到gif

已經係K啦

下集就知男主係咪gay

未睇無事我出返去做野先

沙優真係好撚可愛呀

要幸福呀

後面會講 不過呢套野係咁 好似沙優 咁既background 但係乖乖女 同個人設唔太match 怪怪地咁

臭閪 衰撚過沙優

男主=gay佬 懷疑佢想屌佢個男同事朋友

睇OP先知男同事個老婆大概係咩樣

睇到有d 心up

我睇到都好驚訝
呢度一係逼人扑野 逼人做雞 逼人搞基
三揀一

作者係咪講左小說下卷結局？我見有巴打咁講，如果係既我等出晒先睇

到時屌鳩你叫你去買珍珠奶茶

係

未睇過小說
見youtube 木綿花出呢套就好奇㩒入去睇
睇完第一集已經好想睇埋漫畫 但忍住
連呢個post d cm 都唔敢睇
追番真係好辛鳩苦
現實有沙優咁既女仔就好我錫到佢燶

下次po頭要加番張熊貓.jpg

有污糟嘢咪等男主抹返乾淨囉
依家啲後生仔一啲耐性都冇

好，齊左就一次過係bookwalker買

第3集 預吿

沙優>同事>>>上司

仲要拆鳩你間屋

真係打算3集做一本

快到嚇咗跳

講得好

如果現實中有個女高中咁樣用身換住宿，肯定比連登仔屌臭雞屌到自殺

仲漏左死之後屌得仲勁

最好做到同小說同步完

仲要年又過年咁每年重溫一次

香港版撿JK

應該係好女仔都冇好下場

香港地後生女做日ptgf都幾k 邊有窮人

呢個post係全連登最有愛嘅集中地

假設有個學生妹唔係搵錢做
係離家出走，純搵地方住

哪有樓

好想快啲睇第三集，仲有成個星期先出

ed直頭係新婚生活咁，不過我鍾意

I CUP喎
你諗真d

唔使一個鐘出面已經一班金毛飛等收錢啦

摸不到的I還不如摸得到的F呀

後生女點同 後生女有天然體香又滑

我覺得唔扑好合理
男主點解係男主因為佢同期他人唔同
佢幫沙優原因係因為佢認為一個女仔靠扑野換一宿係唔正常
佢覺得自己唔係特別好人只係沙優遇到係壞人
吉田本身性格踏實善良
食煙走開食已經睇得出
吉田性格覺得如果同沙優扑野就同其之前同男人冇分邊
理智上都唔比自己對沙優生出愛意因為咁係覺得咁係利用左沙優對佢嘅依靠
吉田本身就好寂寞、加班都冇所謂係因為屋企冇一等佢冇人會掛住佢依靠佢
吉田對沙優好同時都得到救贖、相方都都到一直冇嘅野
其實男主係有面紅有掙扎不過理智上戰勝左
冇性發生就將過故事再童話啲浪漫啲
個人比較鐘意冇性嘅純愛劇

可能自己都係二十中未拍過拖
我都好想突然間有個女仔出現好似純愛劇咁經歷過一啲事之後相戀跟著永遠幸福快樂

巴打

睇左第一集動畫忍唔住追晒漫畫
三島最中意後輩bb

欠屌

男主角都係死傲嬌 鐘意人又唔認

想結局男主同女上司一齊多啲

小朋友才做選擇題

話說有冇人覺得首op好果青feel

幾時有呢一幕

好好聽 歌詞有好心機

其實女主之前有冇比人屌過？

下集

唔洗問啦下話

仲以為上司食牛肉嗰陣嚿肉/啲汁會跌咗落對波到

又逼我sell自己啲圖

日經

我乜都睇唔到剩係知係雞

你老母有無

大家得閒隔離po攞gif
狗巴整

慘

係雞係公廁

是 咁我屌了

好多沙優嘅得意畫面 但先輩真係太大 擺上枱已經唔洗諗

首歌一播嗰吓真係勁果青
不過好聽係真

一下追曬20幾集漫畫
發覺好好睇
想知漫畫幾時更新
有冇人覺得漫畫沙優靚過前輩
但動畫就好似前輩靚啲
利申：沙優黨

琴晚聽完即係kkbox download

想問下前輩同沙優邊個臭啲？

你食唔到嘅都冇分

想貢獻我碌尻屌返香佢地 還原香香屌

與其俾唔到人 不如我幫你

第一集幾好

上司剩係適合做sp
搵老婆同女友緊係同事同沙優呢啲好女仔

真
前輩用嚟屌會好屌啲
但過人世就一定女主啦

好女仔要留俾好男人

又乖又努力 唔會吊高自己賣 又細心 去完bbq會叫男主沖涼先

依間動畫公司畫風太過萌化
龍王的工作個類係適合，但依套真心唔太岩key
漫畫畫風正好多

Btw後輩醬天下第一

題外話前輩對波同腳應該幾好玩

好想日日比前輩撚狗

後輩

後輩

好女仔

想要

開虐？

未

睇晒四本

講得好呀

我覺得唔計怕上身實際扑既人最多都係七八成
男主角又唔係樣衰窮鳩自閉你慌冇機會食女咩
免費餐難得但（自以為）做英雄機會同樣難得
我相信唔搞條女比佢喺度住比佢當成救星恩人
自覺同全世界其他男人唔同自我感覺一樣良好
而且男主角雖然只得廿六歲但講明心態係阿叔
自己都鍾意開年上組JK對佢黎講真係細路唔奇

兩集差唔多開到3個post
呢個題材比我想像中仲多迴響

拍拖 扑嘢 雞
係咁loop呢三個topic
你唔悶我都悶

計番做4卷嘅應該第10集開虐

好撚得意

你打字好似對聯咁

以為我個mon太細

冇排版sor

一集一po
本季霸權

睇到最尾好同情巴打
但係現實還現實
劇嘅野都係留返想像好

今年最可愛女主

另外漫畫第五卷封面好靚

第5卷幾時出

網上仲係得24.2

小說第五卷6月1
漫畫bilibili買左 要過一排或者等俾人舉報到下架先有

呢啲笑容好明顯係處既笑容，點可能同咁多人扑過

你叻嘅
咁都拉到埋去講⋯⋯

連登：處啊！除左處之外我咩都睇唔到啊！

又有道理
會唔會係想試下男主專登扮野？

似 除非作者畫佢以前俾人扑過既畫面 唔係講咩我都唔信

睇漫畫啦

扑過野未扑過野
扑野唔會令一個人變壞人
亦都唔會特然成熟

毒撚緊張嗰膜多過嗰人

思想不正確

角川好似啱啱先出中文版漫畫第一集
不過依家小說應該好賣到冇乜實體版

漫畫畫風真係好靚
個人覺得靚過動畫好多

前輩唔肯定係咪處 但應該好想做愛
又擺對波上台枱 又係人耳邊講淫語
又放條頸鏈係波gap正上方

前輩咁淫肯定唔係啦

痴撚線
就快爆post
btw
有冇人有睇開reddit anime版?
係咪改左咩野,點解好似少左好多人
同埋呢套野都冇人開post
搵 i shaved 搵唔到

沙優好慘,比佢he啦
個前輩大把選擇啦, 佢end邊有人氣架,仲係老處女,冇人想睇

依度有無後輩黨

你要搵Higehiro
呢套嘢都有唔少人討論嘅

好耶 原來前輩係前 正呀

或者就咁Hige

好耶 原來前輩係處 正呀

真 仲諗緊過幾集可能有驚喜 咁就冇左
不過知道佢係處 又咁淫 可以安心入黨了

我寄一箱膜去你屋企算啦